黑警上環做緊show老屈7.19荃灣倉真係有關同想屈暴力!

之前幾次都唔見搜證
今日突然帶住記者搜證
又會咁岩去到邊都有證據
又咁岩都係荃灣有既咩丫叉, 鋼珠, 油
全部咁岩一堆一齊咁
仆街除左做show又想老屈解釋唔到!
甚至同7.19一樣同一set戲具搵定鬼放!!!

文宣要留意

但講真已歸晒邊wfc

小心仆街政權仲好多黑招

做好應對老屈準備

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
幫推
文宣做事
起底組麻煩了

推

其實真
叫佢地搵到核彈先好講啦丫叉
元朗黑社會打人呀,邊個理你丫叉

唔好太停留係同溫層
連登睇世界好容易出事

我地一定要注意多向「中立」族群宣傳